如果5.1重開關口，請各黃店要有支那人感謝信先可以賣野俾支那人

學返支那人賣口罩去外國要收感謝信先賣

呢d口係歧視, 感恩既心都無, 點賣野俾佢地？佢地成日都叫香港人感恩東江水